柒頭架仔肯還返條女道明寺未

陪你去看流星雨

又中屠殺又搶女 死架仔

系

碎油人躝

條女唔係富豪公廁咩
咁對於道明寺會不會係件好事

台妹係好屌嘅

公道
講
係道明寺拖左志玲好多年

死基佬道明治

你？

唔係點會林志玲咁正都單要，仲要無女無緋聞

唔好話林志玲
林志玲跟道明寺好多年 道明寺好窮好霉時都同佢一齊
但咁多年無明無份

而家44了 仔/女都未必生到 你仲想佢點

宇城飛，做架仔？入黎啦 我想撚狗了🚬

你同佢隻抽囉

公廁唔可以搵主好人家咩

好橙